［公屋撚請入］你會唔會同㩒門俾你嘅保安講唔該？

正皮 會，爸媽從小就教我要有禮貌
負皮 我點解要講呀？佢應份架嘛

會
收銀找錢比我都有講唔該

有禮貌

基本禮貌啦 除非條友串姐

貞皮出現